我地係呢個時代既籌碼

政府 警察 已經唔值得相信
大家唔好怪我和理非非
之後既選舉 希望大家企出嚟
將班垃圾踢走

自推10連

1

捱到選戰先算
唔抱大希望

唔好再講咩選舉
仲諗住等到十一月選舉制度覆桌？

打仗會唔會有人諗住用選舉抗爭？

If we burn, you burn with us.
Let's Die Together.

各有各做啦 始終唔係個個都抱住打緊仗嘅心態

2

咪鬼俾假希望人
選舉可以當支線做，多一席就多少少資源，唔可以當主線
即使你贏晒控制區議會，佢哋都係可以DQ晒你

3